［求救］點樣令家貓接受同居男朋友

家貓9個月大，以前一個人住由二個月養大
最近同男同居左一個月，隻貓成日無啦啦發脾氣咬得我好勁
成手成腳傷 仲有時無啦啦出貓拳打我

本身隻貓勁痴人同貪玩 超活潑
食飯訓覺去廁所都會跟住我

男朋友都有同佢玩佢都肯玩，平時都唔係話驚佢同避開佢
不過比以前叫多左 成日喵喵喵
最慘有時會無啦啦會發脾氣咬人（但只係咬我）

到底有咩辦法可以令佢地相處好d
唔想成日俾人咬同要關住佢或者打佢鬧佢

貓仔: 嬲死你!!唔要我!!哼!

你就有男朋友，咁佢心諗我就做毒拎，屌你

絕育未

你話過淨係有我就夠

點解要扮隻貓講野...

搞清楚隻貓係同你男朋友相處唔到定同你相處唔到先

成個嬲嬲樣寫喺臉上

學貓叫

隻貓都唔過眼你搞gay

I mean樓上啲人

你已經被打入冷宮 男友得寵

絕左育架啦

應該係同佢 但d脾氣發落我度
唔敢咬其他人

因為佢本身好痴我地相處得好好
但可能有時見到我男朋友就無以前咁痴我

係咪成日係佢面前扑野

臭雞

比啲時間隻貓習慣下啦

睇黎係討厭你,唔係男朋友WOW

試下交畀男朋友負責餵糧同貓零食
持續一段時間應該收買到

佢似係呷你男朋友醋
咬你嚟吸引你注意力

會唔會係想趕走佢，自己霸佢男朋友
冇理由淨係打樓主

似
貓仔定女